贏就贏左，究竟嗰球係咪12碼

理撚得你呀屌你老母

睇左成分鐘var都仲有得拗?

黑到仆街 垂低哂中手踭都12m
唔省中都係炒高架喇 獌你地個史長老都難以置信呀

唔識球例?

係12碼，真心無運

黑哨！
中腳都12碼

其實球例無波打手，定無心掂到個波呢回事。
總之手部接觸到足球，就係犯規，就係咁簡單

話個中堅係咪特登又唔一定
事實係 禁區內加掂手改變方向
一定12碼唔使審

12碼
個傻仔射之前望左眼
走唔甩 唔可以話佢冇心縮緊手
而且明明都踩住禁區綠
跳前少少咪罰球 仲有得救下

明明中腳，做乜會十二碼

你睇佢本身向住個波方向
跳起轉身兩隻手都冇收起
就知佢有意識想博散中手

呢位人兄對垂低晒手既定義都幾廣

應該就無心 不過隻手唔貼身又打中好難唔判

咁都唔洗罰 咁D後衛mark人戈陣洗乜收隻手去後邊